當日大家話唔撐狗源，一隻芒享就打回原形

大家唔買港行就梗架啦！
但日版一樣會有可能係寶源嘅野，行內叫日代行。
所以即使係日版，留意返背面有冇呢張貼紙

而家已經唔會再貼貼紙，所有日水都係狗源貨

身體最誠實

打個機都要講黃藍，幼稚到

日版

平時食埋咁多黃店贖罪卷咁就一鋪清袋

eshop最放心

冇買，CLS咩，2021 年喇，等pc版4K啦⋯⋯

紅字，唔好再自己呃自己

你係咪唔知要等2022呀

數位版?

知呀，so？

出面仲係咁叫人買日水

證實左？
咁點解仲要落本印多批中文字包裝？
反正日版同亞洲版本身都係同一樣野黎

呢到係中國

任天堂 不了

你要呃自己無所謂，唔阻你

推

直接係老任eshop買咪算

大菊花你又釣魚

G CHI ESHOP

呢D明刀明槍，唔係釣魚啦

我無乜感覺，我問過老闆，佢話佢真係日本運黎
那怕我真係柒左也就認了，無乜感覺
不過唔好講到D人突登買日水黎自己呃自己咁，我諗唔知寶源賣日水嘅人會有，我自己都係其中一個，平時又唔係成日買SWITCH GAME邊有跟到咁貼

支天堂

梳囉，我認我係惡
BTW日水唔係日本運黎，可以邊度運黎，老闆真係識講野

仆街
而家先知有樓主講呢樣嘢
希望托Frd買嗰隻日版唔係狗源貨

咪即係話唔係狗源貨囉，要捉字咁無乜好講
同埋你再諗下有無人呃自己要呃到俾多舊幾水走去買"日水"
港版先 $468 ，衣家出面日水賣緊 $550-$580
真係有人會咁做我都祝福佢過得安樂D，食飯小心啃親

唔係我做乜話你釣魚，諗都諗到無乜幾個人有咁骨格精骨
可以笑大家柒左，但咩打回原形就自己諗下啦

打個機都要分黃藍

打jer都要呀

真係要數，你地班人買乜野MONHUNT，前兩星期CAPCOM先跪完黎

水貨又講係行真係講哂

唔洗咁激動，下次買返岩就得
請 g chi eshop

呢個地區策略
就港台消費能力去定價
所以普遍switchgame平日本好多

至於日版貨源呢樣好難分

香港批發唔係得寶源

算啦,打機啫,大家但求輕鬆,唔好再批鬥自己人

點證明買偷跑一定係黃絲？

樓上咁撚多藍屍

買完去幫襯龍門打個和

我無話唔撐

鬥黃POST定鬥GAME中立?

真

屌那星，任地獄咪又係奶共
甚至capcom都係奶共

反正有排玩 梗係買DL版啦

係浪子回頭金不換

我唔明喎，咁姐係點
狗源代理有貼紙
日版無貼紙又係狗源？
係咪姐係狗源專登唔痴貼紙等人分唔到？

係

打機唔計

HI 你個USERNAME都好熟口面

上日亞買啦 直送香港

周圍都見到你嘅 MH你又啱呀？

係呀，我撐 奶共嘅 任天堂 M$ 同 SONY架

證據？
咪撚同我講唔信就算

唔駛煩 直接dl 版算

點解一定要買碟？

垃圾黃絲收皮啦 睇怕都唔得閒駁我
應該去黃金信和撲緊game

任天堂都奶喎

大菊花唔見左，一齊出黎討伐佢地啦

個個諗住玩完放出去
打機都咁小氣

水行都賣埋，任天堂唔屌嘅咩

你想要點既證據，走去狗源個倉偷拍佢出貨到鋪頭呀
而家人地就係唔比證據你先摵走張貼紙
係無證明架啦

睇幾多人用支牛就知

任天堂香港只係掛名，真正運作既係台灣

同意，樓主pin this

成班成2，30歲都唔識用阿馬遜

老任咪又紅,奶共奶到雪雪聲

好心上amazon買啦

炒股唔分, 打機唔分

DONE

你講撚到狗源做埋水貨代理呢啲咁撚唔make sense既野唔可以要證據？
你係唔係親眼見到先，唔係就收皮啦

頂，連台灣都奶埋一份，見到都唔理，可恥，罷買任天堂

算9數啦，剩係見你地班人日L日仲搭黨鐵就知無希望

上日森買？

任豚

eshop 98

一齊推呢個鬥黃POST ，GOGOGO

樓主又分化 鬥黃!
佢哋會話去黃店買咪得
都係貴幾百 抵俾
但係貨源都係狗源 點睇

呢啲成日開黎玩嘅上eshop買算啦，實體版換帶咁麻煩

哦

真，遊戲台仲成班人玩騰訊驚

痴線，梗係去ESHOP買啦，任天堂同CAPCOM都唔算 好奶者，扮睇唔到咪得

百貨公司貨有任天堂wor

實體驚可以賣 你知啲人幾窮

eshop啦

運費參考

但係百貨公司係正日，今日個D水貨

任天堂奶共，玩完賣返出去咪無罪囉，OK架
DIGITAL 雖然長期掛住個罪係身，但無所謂啦，都買得咯 唔好自欺欺人啦

你都幾慘 乜都唔用得

agger

日水都有狗源
真係eshop 算

會放2手果d 就aeon

老任台灣冇公司

我唔準你咁話人呀，區別對待咪無問題，專心搵稻草人黎打咪得

日亞直送咁貴 轉運先係22蚊

重要咩

任記有無數位版

無買switch

點解推咁耐都係得四頁，係咪唔敢入黎認罪

一直知狗源係藍所以貴d 都要係Amazon 買game

分分鐘係日本買既都係寶源，香港批返過去。

bns嗰啲有amazon prime應該平好多
買嗰陣無諗咁多

dl digital version

清HO BALL

任天堂 任天堂 任天堂

貴果一百幾十都唔肯俾
反而俾藍店賺邊對得住所有人
黎緊買Pro 手制都會係日本網買

師兄考慮移民埋去日本，最穩健呀

又唔駛食咁貴運費

見到幾多人食麥當勞就知啦

幾多人真係日日都要睇黃藍做人

依家仲食M 記既人多數弱智

下次要係twitter問左個女優係藍定黃先開始丁

玩開Digital版

都係狗源有份

美水 $378
日水 過5百
邊有人買日水???

師兄你唔夠黃喎，任天堂奶架喎，CAPCOM又跪完黎，你仲玩MH？

中文

美版無中字

上年買咗game pass未買第二隻game 唔知可唔可以用黎買mon hunt

買eshop咪得
狗源係唔係鄉黑店

不過講奶共$ONY 任豬堂 全部走唔甩啦如果講奶共
$ONY係美國就左膠底，係支國就奶共人權都唔理，應該係部份連登仔最憎個類

基本上唔係直接幫襯紅底就算鳩數，真係照到足真係可以返山洞生活
盡力就算，商人無國家（支港另計）

日版港版有中文

抗爭向某D人心中一早完撚左啦 抗條撚咩

算撚數啦你 今次計唔計?

美水可能都係 寶源貨黎架

仲要俾貴D 支持

垃圾出現了

呢個假膠黎

達哥都係打個機都要俾人話藍

佢話佢自己出現

上eshop 買
完

知唔知點解我地一見到大菊花就會話佢釣魚？專業級別

但係台灣連eshop都冇

佢地會話老任奶共

任天堂溥天（於2014年解散）—任天堂台灣分公司

因為台灣分公司變左暗部，你地咪唔知囉，最大縱容狗源推手黎

係，但係港任真係掛名，廢

終於大技: XXX都係中國製

睇開日本動漫都知暗部勁D啦 ，廢

睇得明就得啦，歡迎你加入

假黃店game鋪全部都係鬼，幫狗源散貨

打機都分黃藍, 你打埋我果份啦

係呀
我係Amazon 買俾多d 因為運費都已經俾人話緊啦

仲有深水埗間狗源店扮任天堂店

我已經將屋企d swith ps4打鳩爛晒
連asus隻router都飛埋落街
依家電話用返3310
行路返工先用電腦

我唔準你咁講
呢個POST淨係講 「黃絲/大家撐狗源」

GAME舖、任天堂、CAPCOM、GAME舖，通通都唔計架
點解唔計？分TOPIC家嘛，呢個POST淨係講 「黃絲/大家撐狗源」

証據？駛撚咩，無貼紙乜都無，又有台灣任天堂暗部縱容狗源行水兩家茶禮都食，夠唔夠爆？

點會冇

水貨咪無代理囉
樓主講緊果d叫日行

任狗簡狗源做代理 藍到仆街

一間係批發店，係電直隔離；另外有兩間 綠色嘅舖頭係黃金入面都係佢地舖頭黎

我唔準你咁講
呢個POST淨係講 「黃絲/大家撐狗源」

GAME舖、任天堂、CAPCOM、GAME舖，通通都唔計架
點解唔計？分TOPIC家嘛，呢個POST淨係講 「黃絲/大家撐狗源」

証據？駛撚咩，無貼紙乜都無，又有台灣任天堂暗部縱容狗源行水兩家茶禮都食，夠唔夠爆？

PS：我發現呢段字係呢個POST係百搭，歡迎取用

電腦行WINDOWS，聽講M$ 都奶，你點睇

我每日都活係罪惡感之下

輕輕一推，希望多D人痛改前非，唔好撐狗源

又唔可以話你錯

直頭係事實

我唔準你咁講
呢個POST淨係講 「黃絲/大家撐狗源」

GAME舖、任天堂、CAPCOM，通通都唔計架
點解唔計？分TOPIC家嘛，呢個POST淨係講 「黃絲/大家撐狗源」

証據？駛撚咩，無貼紙乜都無，又有台灣任天堂暗部縱容狗源行水兩家茶禮都食，夠唔夠爆？

做黃做得咁辛苦
不如轉藍

移民日本咪得，又可以買到真正日本貨 又唔駛食運費 ，唔好留係度呀

咁你移未

買數位版

我又無份鬥黃，我講野幾順得大家心意呀我玩MONHUNT我奶共添呀

ha
狗源撐警
同我幫襯佢
有咩關係

玩得sw=奶共

有呀，咪呢度嘅大TOPIC黎

問左都無用，因為大菊花話「所有水貨都係寶源出貨」，詳情請睇一樓

so? 你慢慢等啦
我玩住先

黃藍是政見
狩獵是良知

真心唔急玩喎
大把其他game

你D朋友 唔玩嗎？

你唔急又關我事？

的確身邊少人玩/時間唔夾
但會一齊玩其他online

So ？我唔怕慢慢等2022囉
快啲玩到又點，值得自豪嗎

咁唔急啦，等特價

我唔怕玩格仔呀
玩到4k又點，值得自豪嗎

無人回覆，等我回，痛改前非呀水貨撚

索尼限時獨佔 要即刻玩 等黎冇癮 pc撚食冷飯啦
其他限時獨佔 慢慢等pc 高畫質都得 多謝先行付費試bug

ESHOP ed

叻仔

我建議你再等
等到十年後有超高清重製8k 16k先玩
反正你唔急

俾D 掙扎呀！

一講打機個個跪低啦
唔好話狗源,任記早幾年點樣玩鳩PKMON?
點樣同你講改名要就中国市場?點樣撚化你班FANS?
點樣唔尊重正體中文市場?
咪又係個個仆去買,屌
做人最緊要唔好有記性

任天堂唔揀狗源都奶共架啦
之前mario刪去自由字眼

未上網,唔知道,睇唔到,唔記得
個個都係荷蘭叻,幾時為荷蘭叻平反?
仲喺度講買日版啦,無事呀,雙重標準

拿，樓上兩位，呢度淨係講無貼貼紙嘅水貨MONHUNT都係狗源嘅者
你話任天堂奶，你話CAPCOM跪，都係離題，會俾人笑架

你比我哋背負多啲罪惡感啦，咁先可以保持熱度

求其啦屌,上連登咁認真無意思

你個USER NAME

佢地唔見左，我好悶

幫你推下,ME引戰狗

ME 2！ 鬥黃POST要推

日服E-Shop慢慢等
芒享Gameplay時間咁長
遲一兩日開始玩有咩所謂

去左打FUCK BOXING 2

咁得閒？今日放假？

任天堂咪又係奶

我唔準你咁講

廢青，嚐好釣魚

做得好呀。吊起班人黎打

A

係啊所以不嬲都講買水貨未必安全
如果你想避寶源
與其係咪都要俾寶源賺
又想要實體嘅
去黃店買啦好
如果一件產品好難避免藍店同中國嘅元素
起碼俾黃店賺啦
就算賣貴過原價都好合理
人地食左咁多骨又唔見客仔拉隊買骨支持
如果真係鬥黃嘅，黃店係咪唔應該入任何寶源貨先？

相關嘅人一定知道代理做行貨都可以走埋水貨，唔make sense但係事實

抗爭呢？ 個個仆住比錢

冇買

M記 kfc 啪啪啪
附近冇嘢食冇辦法 不要分那麼細

想玩MH既人快D幫手出幾個原神post轉移下視線先

笑撚死，皮卡丘咪又係跪
玩得老任就奶共，買日水就唔奶咩只係無幫襯狗源

On9 PSN 玩MHW 就冇錯了

五毛，blocked

直接買eshop俾任天堂賺好過益狗源喇

呢個價應該係dhl,出貨第2日送上門喎...

唔得,唔係老任自家出

咪撚玩switch阿 7頭

sony都奶共，要打飛機渡日了

黃屍乜都無得玩
轉藍咪得

咪撚用apple m$ an機
全部都奶共

玩啤牌算了

都係中國製造就好笑

push

apple: 雲上貴州
M$: 授權屎米支為出windows notebook
Google: 授權屎米、萬普拉斯、奧普出android

全部都奶共

要俾50歐羅俾世澤老師剔除五毛list

叫黃絲情何以堪

動森係老任出？

講到任狗係黃咁

屌你，一陣同你講香港wagon都係狗源代理，咁係咪要番鄉下玩手指

黃屍點撚算

任豬好冇骨氣

試當真都黃啦

S

動森係老任出

well,有d game係特別d,好似殺意達無雙,日本係koei自己發行(唔可以用券),香港係老任代理,所以可以用券

明白 感謝解答

靜雞雞買算啦

果張圖下面有寫港台除外
cap聲果個解釋左係房主可以舉報sony自己唔會錄音

買digital咪得

真係on9
為左早2日玩
食炒仲要幫襯藍店

喺黨安法下有得除外？可以點除外

任天堂奶共

咁你係咪唔會買罪大

唔買

呢到連登啊 咪玩啦

夜晚呢度好熱鬧，越亂越好

全部無玩

自然會俾人屈你有玩

同m記一樣冇替代品唔計

HI

點解大家唔玩西洋象棋就算

遊行示威完，第二日就打回原形繼續返工

因為會比D阿伯係度嘈

好在我一直g持寶可夢

你用咩機玩？

阿伯掛住玩娜娜邊得閒理你

Gameboy

日亞直送香港係Apex好耐之前用過唔知有冇轉,出貨大約45日送到上門
轉運倉收到貨大約6日到,22蚊自己去鋪拎 50蚊送到上門

Sony都奶，要轉藍了

為咗打機，香港人真係好撚可愛

上年先屌完，香港人
打機真係可以提名諾貝爾和平獎
準備抄名bin 9 d行貨撚

索狗要潛水啦

apex係economy,premium係用dhl

以後組隊前會問人你玩緊咩版本先

屌,推

sony不嬲奶架啦，任豚買日版就唔叫奶咩

成班任豚拎埋部SWITCH落地獄啦仲話手足喎

打和啦，SUPER!

任天堂奶喺邊先
咁樣奶？

手足玩開乜嘢

eshop

冇玩芒亨唔好屈我，我連ps4果隻都係會員送

比幾日時間我打爆機先再手足ok
等等 牛牛美股開市
等我一邊食M記 一邊睇愛回家 一邊炒股先

，

原來手足有講到唔俾玩switch

呢d就唔係奶，任豚不肯面對

大量索索不滿

原來奶個原因就係文字獄，真係本是同根生

玩但係1蚊都無課到得唔得

班人700 蚊咪一樣照買 黃藍媾女打卡用姐

我有個問題想問？
飲東江尿水同用東江屎水沖涼叫唔叫奶共？
上年落咁少雨應該全港都用緊

遊戲歸遊戲，政治歸政治！

一講買digital
總係有班柒頭唔忿巢話digital無特典
班友打機定打特典呀

DIGITAL有特典，用返同一地區ACC 玩就有
（聽講係，求証唔到，今次我買日水 又奶寶源又奶任天堂又奶埋CAPCOM，重罪在身）

直接買NS SHOP囉咁

係咁架啦，唔鋸咪撚玩PS

狗源係直情出晒全世界嘅貨
邊度嘅水貨都有狗源無貼紙嘅貨溝左入去
係黃就唔好打機啦

係黃就唔會用Facebook 啦
好明顯係偽黃

連登仔同紅衛兵本是同根生

緊係奶共 係黃就應該唔好用
連登仔唔使飲水唔使沖涼 同靚女一樣唔會屙屎屙尿放屁
又唔會打機
日日練仙

有証有據其實無乜野，避到咪避，証據都無走出黎鬧哂全部人。
仲先入為主話人地買日水係專登奶狗源咁，成件事都唔L合理，咁就唔L耍當。

"妥"當

無得揀同有得揀係兩樣嘢，有得揀都要奶嘅就唔該仆街死，例如專登買屎米屎為嘅
但根本而家係證明唔到任天堂有奶共嘅證據就屈咗先，用文字獄就話係奶共嘅同五毛小粉紅有咩分別
任天堂有冇話支持黨安法？任天堂有冇話睇好中國市場？任天堂有冇支持止暴制亂？完全係無，但又屈做奶共，真係痴痴地

上連登，勿認真

冇得揀

佢地會話老任同騰訊合作
咦咪住sony xbox都有搵上海東方明珠同百視通

呢D 都叫有証據；日水無貼紙真係死無對証

排撚晒隊
屠龍小隊is ready

有人去影大頭未？

得啦得啦
文字獄唔叫奶共、寶可夢唔叫奶共、送牌匾唔叫奶共、同騰訊合作唔叫奶共
其他野唔講就當無奶共，其他兩家呢郁下就叫奶共
雙重標準到笑撚死人，真係痴痴地

想問下部機係幾年前日本旅行買
我玩數位版MH
係咪都買左藍店貨?

睇完成個POST，我有合理理由懷疑你部機都係寶源嘅貨黎！

有fd send出黎

哇 屌 佢地排MH？預訂左港行？

聽講話今日買偷跑

排撚到咁，買DIGITAL 好過啦

我就用Code換
點都唔幫襯狗源啦

搵人報狗599g

GTA 5 之後, 另一隻大作..大排長龍買GAME

可以早幾粒鐘玩已經現哂形
‘隻驚無辜架’